求救 IphoneX鏡頭有霧

想問下除左拎去整
有冇其他更快捷方法搞

買新

天才吧

抽濕機抽返兩日啦
唔好再濕水啦

整嘅話如果無買apple care 要畀4千鬆換機

平時拎埋入去沖涼都無事
琴日一換完case 今日發現後鏡出事
岩岩沖完涼發現連前鏡都瀨野

入左水啦，我睇你連face id用唔到啦
焗整

上次跌左落坑渠浸左5粒鐘
前後鏡有霧氣，face id 失靈

唉 咁睇黎真係關個case事
之前果個包邊包到好實

戇尻，本身部機防水關個case咩事

巴打中學冇上堂聽書？
水同霧密度差咁遠

樓主應該熱水/冰水浸過機黎

X同XS代都係好容易入水
唉

其實D防水膠邊好易溶
曬下太陽或者部機長年累月咁發熱就無左
所以千祈唔好拿去游水沖涼
鏡頭有霧首先要氣化番D水
用風筒吹下塊玻璃
再放入保鮮袋加米或吸濕包
每晚臨瞓前咁做
直至無霧為止

點解咁多人沖涼用電話
防水唔等於防水蒸氣